如果可以報復前人渣男朋友

我上年11月比個人渣飛。

我到分手個時候先知，佢係有左第二個女人！

拍拖個時候，我都偷偷望到佢手機有個女仔揾佢！

逢親我話借佢部手機睇下， 佢就會特別緊張，將部手機搶走！

仲要，佢部電話有人打黎，佢專登唔聽電話，話冇人打電話黎！(佢教咗靜音模式，但係有來電顯示，我睇到)

所以大家都要小心另一半咁樣嘅舉動！

前嗰排，佢都話可能會同我復合。
但係，琴日就同我講以後都唔會再搵我！
然後刪除晒我啲聯絡方式，包括Facebook，IG，WhatsApp，Line。

於是我係WhatsApp send訊息畀佢，佢應該睇咗，但係冇覆我！
(因為我見到兩個灰色√ √，但係就見唔到兩個藍色√ √)

我真係好傷心，拍左咁耐拖(兩年幾)，我估唔到佢係咁嘅人！偷食都算啦！仲要拋棄我，同小三一齊！

我依家真係好想報復佢！

應該係話，究竟有咩方法我可以報復下？
我個心始終唔平衡！

佢可以繼續拍拖同小三開心！

而我變得孤獨寂寞一人！仲要個心好痛！

我祝佢有一日都會孤獨終老！做得音質野多，生仔無屎忽！ 遲早一日佢都會比女仔玩返轉頭！

Wfc

仔死仔還在呀

係丫！我宜家都係咁安慰自己內心！
始終覺得自己俾人玩左！

比我屌報復佢

有冇比人騙色先 冇既就由佢啦

明白放過你是放過自己

同小三拍拖 告佢衰11囉
Btw 2年幾好少啫 搵過戶好人家係最好既報復

都冇既！

小你老母三咩
抵你俾你飛啦屌

我仲後生，仲可以慢慢搵嘅

咁個女仔叫咩好？
第三者？

做連登肉便器

係呀 負評比蝗語

好少上，都唔知道tim

我前男友一拖三添仲要
佢冇樣冇學歷冇錢 我都死心塌地對佢 一次又一次俾機會佢同條死肥婆斬纜 點知佢一次又一次上人屋企扑野
我祝佢全家生性病死

絲打承你貴言！

絲打要學識愛自己
共勉之

喂你大陸落黎唔飛你對唔撚住自己啦
小三小三小你老母三

有人鼓勵下真係個心會舒服啲！ thank you

我只係一時之間諗唔到用咩名詞
你放錯重點啦

小三

下次帶眼識人

放下

人地小三咁青春，係男人都揀個青春後生嫁啦

同你分左手咪仲好 好過一直拖住你 一腳搭兩船

Btw 小你老母個三咩

冇樣冇學歷冇錢 都可以一拖三
仲要要肥婆都唔要你